'We noemden hem Tortoise omdat hij ons dat leerde', zei de Nepschildpad boos: 'je bent echt heel saai!'
'Je zou je moeten schamen voor het stellen van zo'n simpele vraag,' voegde de Gryphon toe; en toen zaten ze allebei stil en keken ze naar armen Alice, die zich klaar voelde om in de aarde te zakken.
Eindelijk zei de Gryphon naar de Mock Turtle, 'Rij door, oude kerel!
Wees niet de hele dag bezig! '
en hij ging verder in deze woorden: 'Ja, we zijn in de zee naar school gegaan, hoewel je het misschien niet gelooft ...' 'Ik heb nooit gezegd dat ik het niet deed!'
onderbrak Alice.
'Dat deed je,' zei de Nepschildpad.
'Houd je tong!'
voegde de Gryphon toe, voordat Alice weer kon praten.
De Mock Turtle ging door.
